老老實實 連仔你block晒d五毛個壇先長長久久

多小學雞新會然都算啦
個撚個post都成班死賤畜五毛係度鳩up
唔知以為自己去左香討啊yahoo新聞咁

你話人人有發表言論既自由，
但班撚樣跟本就係一群有組織黎控制言論既賤畜，
助長佢地只會變成限制左真正既言論自由，
呢度咁多人唔用腦諗野，
日子耐左始終都會多左班人變相讚同呢班五毛所控制既思想

劣幣驅逐良幣，佢班撚樣收住錢係度鳩up
慢慢就趕走左d心灰意冷既高質會員
然後剩低既只得返班發情mk同d 冇獨立思考既人
個forum既凝聚力就會減低
最後只會變成一個多5p既香討

預期係咁
倒不如你block q晒d垃圾五毛
做一個只有本地意識重既香港人先上既forum
咁樣反而會比較長久，反而先吸引更多人上
唔好話好難證實邊d係邊d唔係
咁多巴打比晒證據，佢地果堆撚樣有幾難分姐？
連仔我相信你都一定知邊d係，係你唔敢咁做姐
寧願你有block錯都唔好放過班賤畜

五毛老母晚晚比狗屌到高潮

新乜撚野會然
又學波台/動物台叫法

sor鳩
唔覺用左

自由討論

Agger

有組織咁壓制真正既自由討論
你就得閒睇兩下留句言
人地一大班人收住錢mon實黎控制言論思想

變左5p好耐啦

5p都起碼係香港人文化啊
點都好撚過日鳩日都成堆五毛

可能佢地有交月費呢

真係有都唔出奇

你肯定嗰班係稍為？你不如去起下佢地底睇下再反省下你上面講嗰句嘢

有意定無意想控制言論，而且仲一直咁做既
有幾多個？有幾難分？
五分就係持住呢一點黎話自己去表達相反意見
實際係有組織咁引導你去第個方向
有幾難分？